不如勇武抖一抖先喇

要用啲時間畀和理非集氣
硬碰硬手足太多犧牲

抖你老母

根本e家每次有活動 就要有心理準備被狗咬

甚至，佢已經做晒初一十五，義民應該先發制人

次次都後發，咪次次都被人制住囉

你唔係仲信佢唔會打你呀嘛？

無勇武 和理非係69死曬啦
抖你老母 無撚腦